Little Talks

要繼續好好的活下去

原來15-16年度總共有3百幾個學生自殺
呢排又好似一日一個咁 唉

乜無人聽過呢首咩
Of Monsters And Men好正喎

Dirty paws聽到想喊

仲有Empire 佢啲歌既歌詞好有意思